# มีผู้เล่นทะลุล้านคนแล้วOverwatch #
เพิ่งประกาศผู้เล่นล้านคนไปไม่นานล่าสุดออกมาประกาศตัวเลขเพิ่มเป็นล้านคนแล้วถือเป็นเกมที่มีผู้เล่นเติบโตเร็วมากนับจากวันวางขายพฤษภาคมมาถึงวันนี้ก็ประมาณสัปดาห์เท่านั้นส่วนจะเป็นเกมที่มีอัตราการเติบโตสูงสุดเป็นประวัติการณ์หรือไม่ยังไม่มีคนทำสถิติออกมาใครเป็นหนึ่งในล้านคนก็มาแสดงตัวกันได้ครับ—
Overwatch Blizzard Overwatch Ten million Overwatch agents activated and counting Thank you for daring to see the world for what it could be. pic.twitter.com5nCe4e32XT Overwatch PlayOverwatch June 